{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 중구 JB 디자인호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは14:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間はうるさい騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 連泊の場合は1日当たり1万ウォンの追加料金を現場でお支払いください。 予約特典としては客室内にノートパソコンの設置とネットフリックスの利用が可能で、スイートルームにはカップルPCがあり、駐車施設も便利に利用でき、超高速Wi-Fiも利用できます。 また、おやつコーナーもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは14:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何によって随時変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "騒音が発生した場合の退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間はうるさい騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊の場合は1日当たり1万ウォンの追加料金を現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としては客室内にノートパソコンの設置とネットフリックスの利用が可能で、スイートルームにはカップルPCがあり、駐車施設も便利に利用でき、超高速Wi-Fiも利用できます。また、おやつコーナーもご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 544
    }
}